坐廉航HKE不快的經歷

利申先:
話說小弟平時唔坐廉航
但因為小弟個朋友見到之前HKE買1送1優惠
想搵埋我一齊去大阪
咁我覺得無所謂啦, 1次半次

去程個陣落雨
架機仲要泊outerbay
其實我唔覺得係咩問題
天氣差個陣 因航都有機會泊outerbay

坐shuttle bus去上機之前 有人派雨褸
我無要到 因為我有把縮骨遮
落巴士個陣
我見到行上機個條樓梯竟然無開瓦遮頭
但我明明之前坐港龍個陣都會開瓦遮頭
我心諗: 唔係連呢d錢都要慳嘛??!?

回程個陣 小弟有寄艙行李
入咗機艙之後就放咗個手提袋上行李架
到後來機艙越來越多人
我附近有人無位放行李
於是有個空姐走過來打開我上面個行李架
拎咗幾個人既手提袋同背囊落來問係邊個
再叫我地各自放凳底
個程機真心覺得坐得辛苦
本身個位已經窄 仲要被迫放個袋係前面
legroom無哂咁濟
即使上到天 我拎返起個袋
都要全程抱著個袋
心諗: 個班窮撚慳咗咁多機票錢都唔肯買寄艙錢
明明之前坐港龍去廣島
人地都係全機坐滿
但d手提行李都唔會多到要人放個袋係凳底

一降落完, 飛機未停定
已經有10幾個坐走廊位既賤民
即刻企起身拎行李
我見到呢個場景真心覺得好羞家
如果個程機隔離有外國遊客 我真心想搵窿捐

廉航

咁似之前大J個段嘅。

又要搭又要怨，最撚憎呢啲人

咁大j係屌人哋航空公司 樓豬都係講自己不愉快經歷姐

btw tl;dr

留名

廉航啲人係cheap啲
著到成個乞兒咁

Tldr
hke已blacklist

早上機得一個袋仲要俾人叫放落凳底係離譜啲嘅

咪係囉 我覺得HKE應該要白紙黑字講明
每人只能放最多一件野上行李架
如果因為我無拎手提行李gip上機艙就要俾空姐摷開個行李架掟我個手提袋落來
咁我拎個手提行李gip裝著個手提袋唔好?

收皮啦 你坐緊既係廉航
唔係國泰 坐得budget airline
冇service 是常識吧？

我坐過十幾次都唔覺有問題
幾百蚊來回連稅去到日本仲想點
唔係無錢搭因航或者買service，而係睇有無必要姐
坐3個鐘機訓醒就落機，要咁多service把撚
利申 月入幾皮

支那野，hke/hka永不錄用
完

到底我幾時有投訴人地冇service?

反而係hke service"太好"
人地無位放行李都要幫佢清櫃
唔索性貴客自理?

除左郁你行李叫你擺櫈底覺得有問題之外，其他都冇乜嘢

利申: 窮L又要去旅行，一年搭幾次

同一條線有HKA既話一定揀返HKA坐

我反而見過UO空姐會 個d一袋二袋又嘈冇位擺野既客

飛機未停定拎行李都冇問題？
我真係第一次係香港見到d咁既事
雖然唔關航空公司事
不過廉航較多呢d低質素旅客
幾影響旅行心情

坐間間公司都係咁架啦

搭廉航預左架啦，你同full service airline比一定差架，不過你價錢平一倍

準備第一次試搭hkexpress

唔止UO啦，搭CX都大把呢D客

第一次搭hkexpress delay 1.5小時

基本上係好多香港人都係咁，機未停定就趕住去死咁開行李櫃拎野
有次坐CI去台北又係見到堆香港人咁撚樣，FA即刻行過去叫佢地坐返低

咁廉航本身個market就唔係你呢類人
見過鬼就怕黑算啦

未停定拎行李好似冇見過，多數係差唔多泊到位就企晒起身，feel到停左就即刻開行李櫃，拎野等開艙門，總之分秒必爭個隻咁
一停就企起身我覺得可以理解，畢竟都坐係度屈住幾個鐘

坐FCC又有幾撚高尚呢請問？

搭hk airline試過delay 8個鐘 不過因為暴風雪

Outerbay 條樓梯有冇瓦遮頭唔係航空公司決定 係outerbay其實好多條樓梯都冇既 只係睇架機落咩位個bay位有無

關廉航咩事

利申：坐過5-6次廉航唔覺有咩問題

Budget少既人係cheap d

係啲香港人戇鳩姐

坐廉航盡量就唔好對呢D野咁上心，始終係你旅程嘅好少部分

UO delay 16個鐘

去程問題係地勤公司，搭其他航空公司用以間都會有以個問題

回程就係人種問題加HKE 問題。人就唔駛我講。強烈要求HKE 應該參考人地Ryanair 果種嚴格執行

同坐巴士當自己坐

同坐巴士當自己坐的士既人無分別

唔知點解HKE 好少tag 手提行李奇倉
Ryanair EasyJet 會係閘口拎啲喼放落Bulk 咁就唔洗阻住起飛

你要平係咁架啦

遲下一月去tokyo 想問uo只可拎一件手提行李？
多左就要寄倉？因為諗住買啲水果返嚟

上次去日本坐過，其實冇乜問題果幾個鐘機，其實樓主你咁麻煩下次坐返港龍果d啦，唔好同我地搶平機票同d時間喇，其實係驚你去玩都玩得唔開心姐，樓主你又唔係比唔起錢

食開屎
支持樓主搭返ANA JAL

坐私人飛機喇，ANA JAL一樣有大把賤種港蝗

你揾個大袋執做一件手提行李就得

HKE位真心窄
冇下次
屌你重窄過香草
比多少少搭jetstar好過
由其凌晨機真係頂唔順
不過平靚正真心不存在
只係睇食幾多舊屎

因為咁做既話 以香港人本性 應該個個喼都要寄倉

我都係
有次有對情侶遲上機
個空少初頭好好心機幫佢搵位擺行李
同佢塞咗三袋之後條仔仲拎多兩袋話仲有
個空少即刻好炆叫佢自己放櫈底
搭過幾次都無見過會執走其他客嘅行李幫人擺

係咪我問題？
覺得短途uo好舒服

利申：搭過阿聯x

係香港走得快咪又係要等行理都唔明咁急做乜

有fd叫我一齊搭廉航去旅行
我聽到去唔太想 去旅行係享受
但廉航質素真心

我搭廉航好少寄行李 落機過關真係即刻走得
如果唔係等行李真係等到天黑

真係好多呢d西客
日本返黎見過有人又係好遲上機，好多袋野，空姐指示佢搵位攝d家當，佢仲要懶巴閉話，呢袋生果黎架唔壓得乜乜乜
我心諗 人地比你上機仲有位你擺算你好彩啦

回程行李架好嚴重
特係一家大細同師9
又遲上機又大堆行李放架

第一次中伏後（d野要放地下前面），
之後5 6次都係早d上機放野
如果要求你將野放前面
就話唔壓得易爛
佢話無你符

親自經歷

我有hand carry都會早啲排隊上機
廢事比人掉左個gip唔知去邊

同意 坐廉航啲人牛屎啲
利申 坐廉航

外國d廉航見爆會㨂人免費托運行李⋯

坐過一次頂唔順 啲位太窄

其他原因係當你去多過7日就覺得廉航抵好多

樓主有無搭過歐洲廉航
Ryanair easyjet呢啲 根本同HKE嘅情況一樣
上面無位擺空姐空少都係會叫啲客拎返自己個袋同衫
另外咪撚講香港人乜乜柒柒先
鬼佬一停機都係狗衝起身攞行李趕住去死咁㗎啦
搭得廉航你真係預撚咗

歐洲廉航 見過d鬼佬拎22-24inch喼 上機 閘口 都放左個手提行李size要求指示牌係到 都唔撚理

CX 咪又係咁, 仲要比貴啲

係 所以真係唔好係咁踩香港人 鬼佬大撚把都係咁 落機搶閘 度縮唔買行李倉 樣樣齊

呢句真

咩事？揾我？

我搭過幾次HKE來回日本，其實service真心算唔錯，起碼冇一次有delay，仲要次次都比預定時間早到。啲位係真心有啲窄，如果腳底唔洗放行李未致於坐得唔舒服嘅。
可能去日本嘅關係，次次搭到full哂，去程都還可以，但係回程真係見到人性真面目。我去旅行帶喼一定買寄艙，上次福岡返香港我已經唔係最後上機，但係上到機啲撚屌港豬縮骨唔買寄艙，一個人帶4-5袋野上機，霸撚哂行李架啲位，搞到頭頂啲行李架滿哂 ，我個背囊都要放腳底，屈住坐三個鐘真係幾辛苦，同埋班撚樣嘈到仆街，訓又訓唔到，又坐得唔舒服，仲要唔平。而家最多去少次旅行免得過都唔搭廉航

航空公司見到班仆街撚屌縮骨客，應該要捉得緊啲逼鳩佢俾錢寄艙，等佢地班窮撚去旅行去得咁開心吖嗱

自

支那有錢蝗最高質喇一定

英國巴打表示cannot agree more. 快運d服務已經好過歐美果d lcc太多

上次又係搭hke
屌 後面個港嬸遲上機要放袋係地下
又唔閂埋張枱就拍醒我叫我tun返前比佢拎袋
tun到盡都夠膽話死拎唔到
好心啲人拎哂要著既衫同其他用品出黎
自己入左禁區買多左野就早啲上機放櫃

uo點會窄過jw

所以以後唔會再搭UO